[個仔跳樓死]向教局副局蔡若蓮提不信任動議

自己個仔都跳樓死
點教人地子女唔好死呀?
彈劾+罷免教局副局蔡若蓮

防止自殺協會發表聲明：自殺係防止唔到既

事態發展一係佢腳痛辭職
一係就冇左負擔變本加厲, 殘害莘莘學子

蔡若蓮落台

死左個仔都冇喊到眼腫
我係家長就唔放心俾呢種冇血性人渣教育我d仔女啦